嚴選銀魂最好笑嘅劇情/短篇

我先

壽限無壽限無扔屎機前天小新的內褲新八的人生巴魯蒙格·費扎利昂艾薩克·修奈達三分之一的純情的感情剩下三分之二是在意肉刺的感情我知道無法逃離的背叛其實可以逃離離家出走魷魚煎鱂魚魚子自家糞坑(池乃)鰹魚這條鰹魚跟剛才的不同這個是池乃鱂魚啦辣油雄帝宮王木村皇呸呸呸呸呸呸呸呸呸呸呸呸小屎丸

剪髮篇同滑雪篇

神樂買遮同埋養狗果集

神樂失眠

有集德川去剪頭髮 比阿銀佢地玩死
笑到我痴線

將軍

前列腺剎車

將將

阿桂坐監篇

九兵衛家搶奪阿妙
廁所砂紙位

老闆喪禮

神樂扮死

火鍋將軍篇/食蟹篇

性轉換篇

銀子

蓮蓬高達篇
仲有前列腺煞車
仲有幽靈溫泉旅館嘅千風之歌同埋擾夷志士聚會首多啦A夢

一定係滑雪篇
前列腺煞車笑到我仆街

排隊買主機
MH篇

長谷川參加百萬富翁

宇宙蠢材小強
皇。。。 蠢材皇子
滑雪篇

Owee篇，游泳池篇
仲有陰陽師篇

將軍泳池個集

將軍系列
土方戒煙同惡搞星矢果集都好正

+1

喺你後面呀！！！

有親將軍都笑死

aggar

將軍遊戲笑死
搭單問依定邊到有得睇 巴打個網我睇唔到

有將軍既集數都特別好笑

佢仲要唱出嚟

lm 長老排wii果集

有將軍的集數

其實點解可以諗到咁痴線既內容 個腦究竟點諗野

沖田同神樂真係好撚抵死

你係咪睇錯topic

我都有諗過呢個問題
點解空知猩猩咁多橋

打邊爐

睇完笑到我胃痛

點解無人講睇牙個集

幽靈溫泉旅館篇 呀銀啲顏藝笑鬼死

滑雪+1

傳說之劍篇
長老

諗起賞花個度 玩遊戲個part笑到痴線
山崎退成日打羽毛球都好好笑

前列腺break

阿姆斯特朗

3分鐘令你流淚

聽收音機鬼故，「就喺你後面」嗰下先嚇咗嚇，然後笑足三分鐘

火鍋

九兵衛

伊莉沙白篇一定係最好笑

小將剪頭髮

大猩猩變金髮大波妹比阿妙揸波個陣個m樣真係笑撚到我癲

我知你講邊集
D搶食肉既心理戰同顏藝真係痴撚線

尋晚先重溫完

恐懼鬥室果集

speed dating睇桂rap好正，全套銀魂最鐘意佢

我覺得性轉同螺絲批一樣個頭起得好好笑但結尾馬虎左

由頭到尾都keep到水準我覺得係兩年後既疣

生髮水廣告
減肥修行

黑暗火鍋定係蟹鍋

睇到咸出黎

呢到笑到傻

OWEE 一定係第一

Justway工廠都好撚正

但係justway已經冇咩出場了 除左極少出現係背景

有無人可以幫我搵返呢集動畫係邊一集

內容係講有兩隻外星人去萬事屋起屋 一隻係紅色一隻係藍色既 我記得呀銀係咁講啲勵志故事鼓勵個兩隻野起啲勁誇張既屋

33

Link 呢？

唔該曬巴打

依隻都好好笑
昆到佢地起左座天空之城

竟然冇人講屁怒呂一家去澡堂

迫呀銀戒酒，佢一醒見到登勢訓隔離個樣

茂吉!!!!!!!!!

仍然係成套野no.1既表情

其實廣東話配音都好好笑

茂吉!!!

到底Jackie有幾多個鼻

以前散集
集集都好笑

視線?! 視線?! 視線?! 視線?! 視線?! 視線?! 視線?! 視線?! 視線?! 視線?! 視線?! 視線?! 視線?! 視線?! 視線?! 視線?! 視線?! 視線?! 視線?! 視線?! 視線?! 視線?! 視線?! 視線?! 視線?! 視線?! 視線?! 視線?! 視線?! 視線?! 視線?! 視線?! 視線?! 視線?! 視線?! 視線?! 視線?! 視線?! 視線?! 視線?! 視線?! 視線?! 視線?! 視線?! 視線?! 視線?! 視線?! 視線?! 視線?! 視線?! 視線?! 視線?! 視線?! 視線?! 視線?! 視線?! 視線?! 視線?! 視線?! 視線?! 視線?! 視線?! 視線?! 視線?! 視線?! 視線?! 視線?! 視線?! 視線?! 視線?! 視線?! 視線?! 視線?! 視線?! 視線?! 視線?! 視線?! 視線?! 視線?! 視線?! 視線?! 視線?! 視線?! 視線?! 視線?! 視線?! 視線?! 視線?! 視線?! 視線?! 視線?! 視線?! 視線?! 視線?! 視線?! 視線?! 視線?! 視線?! 視線?! 視線?! 視線?! 視線?! 視線?! 視線?! 視線?! 視線?! 視線?! 視線?! 視線?! 視線?! 視線?! 視線?! 視線?! 視線?! 視線?! 視線?! 視線?! 視線?! 視線?! 視線?! 視線?! 視線?! 視線?! 視線?! 視線?! 視線?! 視線?! 視線?! 視線?! 視線?! 視線?! 視線?! 視線?! 視線?! 視線?! 視線?! 視線?! 視線?! 視線?! 視線?! 視線?! 視線?! 視線?! 視線?! 視線?! 視線?! 視線?! 視線?! 視線?! 視線?! 視線?! 視線?! 視線?! 視線?! 視線?! 視線?! 視線?! 視線?! 視線?! 視線?! 視線?! 視線?! 視線?! 視線?! 視線?! 視線?! 視線?! 視線?! 視線?! 視線?! 視線?! 視線?! 視線?! 視線?! 視線?! 視線?! 視線?! 視線?! 視線?! 視線?!

丁左兩年後篇嘅神樂

LOVE PLUS 篇最好笑

根本最屈機既表情黎

佢揀左個大媽黎玩，玩到話邊有靚女唔屙屎，大媽夠平實個度笑到傻撚左

幫佢刷背果下
成塊皮連肉刷出黎果野笑左勁耐

冇人提銀時碌撚變咗六角匙果集
臨尾getta in果幕好撚正

將軍系列一定有保證
買遊戲機，玩育成game，人生教練，阿通問答比賽，捉底褲賊，教日本歷史，同學會呢啲都好好笑
悶果陣重睇都好正

買風扇

痛死我

小猿同東城亂入嗰度直頭痴撚線

小猿: 你碌棍比我做乜 要我入去危險嘅窿度探險阿?
阿銀: 最危險嗰個係你個窿啊!!

泳池

好不安

好似係 just we?

有將軍既都笑到仆街

係 just we呀 罰你重睇一次

patriot

邊度有粵語版睇

Neo Armstrong cyclone jet Armstrong 大砲

女忍者新眼鏡果集都好好笑
果4件忍者 咩M碼底衫

國王遊戲 想睇番 動係邊一集

🍡vs 🍰

有冇知音人

仲有阻止栗子拍拖

將軍d短篇都笑到仆街

魂平糖vs餡泥牝墮

打雪仗
阿姆斯特朗旋風噴射阿姆斯特朗炮

竟然無人講呢個

最後比個唔關事既人出黎執雞

後面仲好笑

反差萌笑到痴線
最尾個大人的愛仲要好有意思, 終身受用

大猩猩用情專一

排名戰冇人講

仲有芒亨！呢個真係笑到我傻

我記得有一集係講尿兜係笑到我仆街
有冇人知邊集?

我愛小妙

推呢個

我記得山崎退食紅豆包笑到我仆街

猩猩同猩猩相睇

寺門通親衛隊vs通選組篇
仲有owee同螺絲批篇

係咪寫日記之後狂寫紅豆包嗰個？
精神崩潰

成套變咗幽靈公主/風之谷咁嗰集？

以前save落

佢用紅豆包打鳩十四笑到我

佢前一集寄賀年卡係寫滿紅豆包
睇完下集終於知咩事

重睇

係咪有個叫柳生四天王篇
廁所無廁紙果到笑到仆街

I am shock!!!!

睇漫畫會唔會冇咁好笑?

所有小將有份既都佔頭幾名啦

一定係將軍個系列

這不是阿姆斯特朗迴旋加速噴氣式阿姆斯特朗砲嗎 還原度還真高啊

因為佢先識銀魂

最具創意獎
人氣排名篇

排名戰

因為牙醫篇先開始追銀魂
近期最好笑都係屁怒呂變eva同埋伊利沙白九龍王子

不過一諗到銀魂睇一集少一集就好唔開心

排名戰好痴線
出得最多neta應該係排名戰

仲有呀銀同土方鎖埋一齊果集

打官司篇

三分之一的純情的感情剩下三分之二是在意肉刺的感情

玩埋歌名

港版配音有時正過原版

bookmarked

將軍去游水
總有有將軍都好笑

桂既新聞專題
係咁自爆😂

張飛

土方買煙

惡搞 星矢動畫282

係夏侯x坐赤兔

想買動畫第幾集
想睇番

想問*

壽限無壽限無扔屎機前日新八著嘅底褲新八人生巴爾蒙克．菲莎里昂．艾爾札克．舒拿達三分一是純真感情其餘三份二是指甲生倒刺的感受叛逆者似乎知道我的名字但扮作不知道留守在家中的道田魚是魚春的堆肥這條道田魚和先前的不同這是池乃的道田魚加上豉油辣油麻油烹調啤啤啤啤啤啤啤啤啤啤啤啤這是我們喜歡的故事完結投糞丸

開心分享粵配151 - 265

利申仲upload緊請稍候

呢集笑到仆街

237

我求先翻睇左，定春同伊莉沙白好撚正，仲有diamond perfume

我係佢都崩潰啦餐餐咁食，食左幾十日

唉屌你又搞到想重睇

有邊度有得重睇 求介紹

一個禮拜都想死

owee好正

我down哂嚟睇
網上就唔知

銀時就無問題

想知變eva係邊集

漫畫對上兩集，插左兩支花係個頭果part

i am shock(屌你有聲嘅)

hva

溫泉鬼屋都笑到仆街

落地爆血個下 自己個春袋都縮一縮

好似無人講 片栗虎個女去拍拖個集

一定係將軍

神樂失眠同山崎紅豆包
得呢2個笑得出

條MK仔瀨屎

永遠的萬事屋

銀魂被人吹大咗 大部份時間悶到仆街 齊木楠雄好笑幾百倍

愛既戰士！蛋黃醬十三！

條ＬＩＮＫ個第一集點解好似好後期咁既

係咪冇字幕?

銀魂嘅精粹係惡搞同玩膠(第四道牆)，笑點因人而異
我自己覺得漫畫一般，動畫超正
長篇唔算特別好，短篇多數精彩，不過動畫近一兩季差咗

一百集入面都未必有十集好笑 論搞笑同深度，鬼佬既south park, family guy同rick and morty完爆銀魂
根本銀魂係賣BL先咁受歡迎 啲腐女日日對土方銀時捽碟

咁依d 真係口味問題啦
至少男fans 無BL 啦卦
不過講真未到大長篇之前都開始悶悶地就真

就係因為男fans 無BL，銀魂咪女fans多過男fans
仲有一點就係銀魂大長篇太公式化
一來打鬥只係互相鬥劈，無任何招式，非常沉悶
二來唔明點解次次都要懶係團結咁，出哂所有人物同心合力對抗大魔王，非常老土

想睇招式睇龍珠啦
日漫就係團結打大佬架啦
長篇打得夠激, 同D 橋都好好, 係阿銀次次點傷轉頭無咩事咁囉

銀魂嘅BL位唔算多啩，
可能位巴打笑點高，銀魂大部份笑嘅短篇我自己都笑得好開心
長篇就唔特別中意 (雖然再差都好過火滾同死神)
雖然越後面啲集數嘅搞笑手法就越嚟越重覆，不過玩惡搞嘅話手法重覆我自己就冇乜所謂，有題材就得，而且又夠玩得夠癲夠放都算係噉(以日動嚟計)
銀魂未到神作，算佳作啦
btw, 齊木楠雄都好正

跪求apps for iOS 睇動畫or 漫畫

滑雪
3兄弟暗殺土方
越獄

有無人記得三兄弟暗殺土方 又係好鬼好笑

以笑料黎講算神作
好似排名篇依D 真係無諗過咁都得
長篇係差D 但都係橋段搭夠

土方為咗食煙，跟住惡搞龍珠果篇

個人意見笑點黎講，太多鬼佬sitcom／成人卡通可以吊打 銀魂D笑料太集中於男性生殖器官，又少左份subtlety 睇多一兩集就厭了

同日版一樣的, 開頭果個短篇好似係TV原創